以前洗衣機叫愛妻號，依家叫愛衫號

點解嘅？有冇MARKETING同事可以答一答我？謝謝

唔洗傷老婆手仲唔愛妻？

衫>妻

無妻唔洗洗衫咩

因為
兄弟如手足
老婆如衣服

自己開機洗唔得？

包左二奶 愛二奶號唔好聽

暫時最佳答案

我唔知你講乜

啱

個個二奶都當自己係大婆架啦

而家d妻撚洗衫咩

咁要有部愛巴號，for 我呢啲單身人士

女人如衣服

可能因為某個大陸市政協有隻碟叫「愛妻號」
最近台灣開演唱會、個仔留級讀台灣幼稚園個位

有人答咗了

男人做家務都好普遍

整間自助洗衣屋叫愛巴號囉

煮飯洗碗全包

應該唔關事

老婆如衣服嘛

你改變唔到，就要接受

有人答咗了，下次請早

睇唔撚到
梳

行船爭解纜，有樓我買先